69前未有示威, 班黑警都成日唔做野, 報案又唔理, 唔洗下下講示威者搞事

報案時又唔落案, 未有示威前都懶過西, 專業？專佢老母啦, 左賴又賴就跟本佢地強項黎.

單係倫敦金呃左香港人咁多年, 唔係支那人嘈佢都唔會拉人, 健身狗呃錢呢d更加唔會理.

仲未計最大既犯罪休班警員集團

我預計聽日會有假勇武或假白衣人挑起事端